覺唔覺做live個警察好熟口面

因為。。。。。

我冇嘢講

人手推

10連

推

push

Who?

Push

當年新界東北事件，佢有扮示威者走入人羣。當佢畀其他示威者打低之後，佢先拎出委任證，仲告市民襲警！

6 月頭小麗老母喺 Facebook 講過呢單新聞，但係畀大家話佢係篤灰撚，佢好快就刪咗帖。

推！

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

pushhh

我屌

屌佢老未 近年啲狗好似精神病傳染咁